原來lf2仲有搞比賽

又好似幾好睇

真係幾好睇

45:20 呢場

26:03 笑撚死

仲有綠帽子場 咩料
不過決勝個場幾好J

lm